其實唔想歧視班老人家，但總有一堆廢老係好撚麻鳩煩

返工返學時間走出嚟襯，阻撚住晒都已經好煩

行入𨋢又例牌唔撚企入去要塞喺門口隔離

一架廿蚊的過海車佢同你坐幾個站落車

都未計上星期有條廢老喺我老婆入緊𨋢按閂門

屌佢老味兩面出入口個d𨋢大肚婆入緊，佢頭也不回喪禁閂門，屌你老母襯地淋啦

正常老人我會叫老人家
垃圾老野我會叫廢老